有冇ching可以帶小弟上分

有冇ching有group 或者有tips 可以俾我跟 小弟本唔多 連登有愛